Documento gerado sob autenticação Nº QWM.537.822.MIV, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9481                  de  28/11/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°25144,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de TÉCNICO EM NUTRIÇÃO E
DIETÉTICA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DIULIANE TRINDADE DA SILVA GOULART (Siape:
1736921 ),  para substituir   SALETE BRAGA MEDEIROS (Siape: 0357054 ), Chefe da Seção do RU2 da Divisão de
Alimentação do DIE  da  PRAE,  Código  FG-3,  em seu afastamento  por  motivo  de  férias,  no  período de
28/11/2016 a 13/12/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 16 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
